---
title: "Hero (JDorama)"
date: "2004-11-18T08:50:00+07:00"
---

Waktu di sukabumi, sebenernya males nonton tipi, bukan apa2 tipi2 swasta
ketangkep na jelek pisan, jadinya males, banyak semutttt :\|

mo nonton pelem [dvd](http://en.wikipedia.org/wiki/Dvd) juga gak tau deh
mo pelem apa yang di liat, blom beli pelem baru, yang ada di sana dah di
liat.

Tus dateng adek gw (rani) bawa VCD, gak tau deh judulna apa.. soalna gak
terlalu merhatiin, pelem jepang, gak ngerti.. banyak text.. fiuhhhhh…

“pelem apaan neh?”, “jepang”, “iya tau, judulna apa?”, “hero”

Hero? apaan sih?.. *gak di jawab* ya udah nonton juga deh akhirnya,
meski di awal2 gak ngerti sama sekali, banyak nanya: dia sapa? kalo itu?
yang cewek? koq dia gak pake jas.. heuhehueh banyak dah nanya nya :P

Eh.. menarik juga, mirip mirip sama [Ally
McBeal](http://www.foxhome.com/ally/index_frames.html),
[Hero](http://www.jdorama.com/drama_461.htm) yang ada di adek gw ada 8
CD, 11 episode
